不要說”要出Pool“，試試說”去曖昧“

拍拖要對人負責任，佢情緒唔好你就要體諒佢哄佢
曖昧就唔一定要咁做

拍拖淨係對住一個男/女
曖昧就可以對住一班男+女

拍拖要煩情人節，記念日，聖誕節
曖昧就唔洗煩

拍拖再分手好傷心
曖昧唔會分手

曖昧太多好處數唔晒

咁點解唔叫「去撚狗」

睇下拍拖嘅人幾咁煩惱

補番標題：女朋友突然唔用表情符號代表啲咩

為情而有自殺傾向

睇唔到將來睇唔到未來

只有曖昧嘅人心境豁然闊達

又一個為情而有自殺傾向

有無人分左手想自殺...

曖昧萬歲

曖昧都係會突然冇咗

拍拖都會，呢個回合打和，super~~!

屌你老母Elon musk, tsla幾時升番到900

Never

出你老母